[突發] Bob叔又開live 屌班藍絲

Bob 叔我地支持你

聽到好爽

醉左?

懷仔

好真情 好激動

我一年交稅多過你十世啦仆街藍絲

痴線 笑撚死
李寧打橫行

李寧

雜種管治真係垃撚圾

頭先係觀塘已經係

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

懷仔癫咗

聽好啦

不敢直視懷仔

癲

懷仔病發

飲醉左？

觀塘好臭

是咪醉左

戲癮上身

sorry

笑到仆街

勁正

又引戰

直線屌達哥

達狗

開埋名

真香港人YouTuber
大j
Bob叔
伍公子

bob叔引戰狗

達哥

年紀大過你都叫聲你達哥呀達狗

bob叔=引戰狗

引戰狗請離開!!!!

直線屌柒达哥

懷仔算畀面Alfred

一屌達哥 引戰狗即刻出現

屌埋達狗

認真，真心值得重溫再睇

笑死中國隊

屌達

仆街佢醉得黎又好清醒，好撚正

痴線 真係笑撚死

Feel到佢真心對達狗失望

年初二落黎打劫個D樣

廣西打劫樣

好撚正

佢越屌越hi d面部表情越黎越誇張 笑撚到我仆街

睇bob叔開心過睇細良
好多粗口好入肉

好撚爽

醉左

細良愈講愈膠

有D說話唔借醉點敢講

好撚正
Bob叔又有錢，冇人渣到佢春袋
盡情咁吊

佢真係講出好多人心聲 ... 但另一方面又好 sad
因為依家香港真係最可以出聲，最有 power 講野係得 "有錢" 的人 ...

懷仔屌老母fans

Gay

請簽署上列聯署，因為解封中共國控制之社交帳號嘅聯署急速上升！

gay

bob叔

Hehe

朱古力 笑到我肚痛

講到噴口水

誠哥可以吊支政法委

呢條女真係我見過最正嘅一條915有200萬我自拍棵圖

Gay test fail

無人叫carrie

好好笑

笑撚死

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
大型商場不合作運動：齋睇唔買，儲多d錢
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

LOL 老婆 msg 佢講野

姓鄭唔可以嫁姓林

屌達狗，但聽落似屌mingjai

林鄭

姓鄭唔會想嫁姓林

姓鄭都唔想嫁姓林

馮小姐真係一語中的

衰仔

仆街，超級反高潮，笑撚死

下次唔好啦

醉撚咗

衰仔..
屌

笑撚到我

好曲線

反高潮

突然變面

屌 真係笑撚死

CLS

笑死

曲撚到

少個垃圾桶用

笑L死我
少咗個垃圾桶

癲撚咗

笑撚死我 屌~~

曲到圓

笑撚到仆街

呢個真 呢家行街成日要拎住d垃圾冇垃圾桶扔

又少個垃圾桶

飲大咗？

D曲線戲仲勁撚話陶傑

真係好撚正

Benjamin Chui

真係飲醉咗

笑撚到胃痛 屌你老味

等我個 30 秒好認真等佢會講乜 ...

bob叔 好感動

屌你夜晚晚笑到仆街

邊個Benjamin Chui?

好正

一開始真係以為佢割蓆

cls

飯大兩杯仲正

Youtube留言嘅人

留comment嘅人

屌 一入LIVE笑撚到痴筋
我點dom垃圾呀 我支津路dom去邊呀

醉撚咗 1000%

Benjamin Tsui

Benjamin 吹！

之前bob叔有次live叫人就算迖哥唔表態
都應該尊重佢對遊戲直播界嘅熱誠付出
呢個年紀好多野要考慮

今晚轉軚明串迖哥唔表態
老實講咁樣前言不對後語唔係咁好
好似迖哥變咗過街老鼠再抽水落井下石咁

個chatroom好撚快過左 睇唔到

叫做出過一個post串林鄭記者會囉

笑撚死 我技遵路揼去邊度

好驚佢拍爛個cam

影撚哂架喇黑警

好啦！！！

劉馬車

好嘞！

好撚正呀痴線

瘋狂式留言，成班傻咗

who?

屎

Who?

WHO屎奈姆

岩岩果段好正

真係飲大咗
屎萊姆 who?

冇人識舊閪屎老母

who the fuck is 屎來母

WHO

who the fuck is 史萊姆

bob叔：而我不知道屎萊姆是誰

bob叔hangover完就會del live

冇撚哂欄杆搞到差啲比車ＬＯＯＫ死左
救撚命呀

但早排佢唔係藍絲黎架咩

次次開live都飲醉

幾時藍過

開心一晚就算啦

希望呢段 live 會留底啦!

On9?

幾時有藍過

老婆叫
所以要回味一定要即刻backup

好想睇，但喺街

幾時有藍過？

巴打是咪記錯咗人

巴打邊個平行時空黎 遊行都幾次有巴打撞到佢啦

bob叔啲粗口好撚順耳

佢黃過你棚牙

佢好似一直都係企我地依邊喎手足

link?

bob叔又病發

youtube

片主自己都del就係唔想有留底 留左底下次唔屌得咁盡興

我撐你㗎屌你老母閪

C class 低級律師

好撚正，低級律師渣C class

笑到肚痛

識佢係屎忽鬼咩！bob叔陳怡都叫做講兩句，但呢件奶共狗屎萊姆。提佢都嘥鳩氣

佢講粗口順過其他youtuber好多

10次開live, 8次醉

懷仔係咪醉左

扑叔

一人一個都仲得呀
出嚟行多次都仲得呀

全香港一人一支ak

電子煙都玩埋

唔醉嗰次係飲水

第一次睇佢 live, 超正

梳 我記錯 佢係冷氣軍師 同勇武割席

講多九個字

點解可以咁撚好笑
有幾下真係幾劉馬車

醉唔曬識得唔講電子煙

講多9個字

搞到我幾個月都要去日本

miss左前半，等緊睇重溫

唔表態要尊重係理智上既諗法
始終佢都aware自己講野有一定影響力
但失望就一撚定有 今次醉左咪講左自己心聲
冇乜問題

係咪開到兩點半

rock 哥呢

我都諗緊 之前佢好似叫過人唔好屌達哥

睇緊住加男人，即刻轉睇bob叔

睇佢屌匪好撚爽

屌埋左膠

大家應該要譴責阻膠

直接block 9 d支匪好撚正

講左俾星火知未
頭先CBC有片

飲醉酒屌得好放

扮得好好笑

幾罐落肚就嚟料

我都想講粗口講到好似BOB叔咁順暢

怒屌左膠

唔知馮小姐之後會唔會話佢

佢不定時開
一飲酒喺屋企冇嘢做就會開

好似721前黎

文革賤種後代

文革賤種有種連登仔味

支持bob叔

Bob叔今日好放

文革賤種

飲大左所以好放

oh Canada

話香港人不是甚麼，但自己就走撚咗

佢完全講中哂離地移民撚心態

文革賤種
最撚臭系最撚賤種個班賣國賊

但 佢講得好L岩

我都係咁順暢，但我無佢咁有錢

扮射精聲笑撚到我仆街

移撚左民去西方國家 仲係擁抱中國價值 真心好撚鳩

越黎越癲

老豆老母

我笑撚到死

真係最賤格係佢地

第一秒諗緊嗖乜鳩

BOB叔好放CLS

射精出世笑撚死

馮小姐係咪好快衝入房STOP BOB叔

今日扮左肥媽同劉馬車未

有無link

劉馬車不自覺扮左

笑撚到仆街 以為扮緊乜

比我講中咗 馮小姐真係開門

隔一句屌一次藍屍廢柴個老母閪
聽到都覺得爽

馮小姐開門

對馮小姐秒速溫柔

好準

炸魚皮有咩問題

Bob 叔真係屌得好

跌電話

部電話

我覺得佢表面屌達狗，但內容好似係屌另一個mingjai

激動到跌電話

黐撚線

屌你真係跌咗部電話

好唔冷靜

白兵
熊仔頭
Rosa Ma
其實重有好多

篤爆個波

督爆波

好撚癲

大波華對西波

笑撚死真係 篤爆個波

篤爛佢對閪波

大波華CLS

篤撚爆個閪波

閪波

屌大波華果下
好撚似啤梨

我冇醉

好想食

大波驊

佢真係有能力拍拍蘿柚移民
但選擇左同香港人抗爭

篤爆個閪波

哎呀！

睇佢live笑死

識野喎大波驊

食魚皮 同扑野

卜叔講緊粗口鬧藍c 馮小姐一搵佢佢就勁溫柔

全句：大波驊，篤搖爆佢個閪波

證明佢真係愛依個地方

哎呀！

佢講得好啱

佢講d野其實講到好多人嘅心聲

醉未醉未

721

佢對粗口果種運用真係一撚絕

今晚依段live好值得比人睇

嚟左幾次料啦

屌撚柒移民去外國仲說三道四班藍屍 好撚爽

Bob叔張凳係咪無咗個頭枕

順耳過杜狗好多

吊你老尾系，好撚順口

對馮小姐嘅語氣完全唔同 好溫柔

真

屌柒bejamin個到

豬潤燒賣 有林鄭個閪

又乜撚野J豆苗

完全兩回事

對住豆苗打個飛機先

屌打j嗰下

對豆苗打飛機 痴撚線
笑到我

啊

對住豆苗打飛機

聽佢講豆苖講到好撚餓

對住豬潤打飛機

豆苗都可以打飛機

屌到癲左

Orgasm都扮埋

簡直係一絕
我cap左

豬潤係林鄭個西
飛機係對住豆苗打

中伏

我笑到卜街

BOB叔真係世界級正

幾多分鐘倒

豬潤=林鄭個閪
即係扑叔想奶林鄭個閪

7jor

又有msg

屌撚死班終極廢物

幾多分鐘倒？

扮支那閪笑到

達哥呢??

DIU ni men啲含家產
笑到卜街

支那達就收皮啦

好撚中 完全係心聲
我家中有班移民左既親戚都係咁

岩岩bob叔先屌完黎

Bob Sir

休班狗
你地派警棍我係唔係驚嫁

雞

雞先見到委任證

鳳姐

上海街鳳姐

劉馬車咁撚樣

係個閪出黎已經生花柳

之前啲新聞真係肉酸，叫雞唔俾錢

好流暢

花柳

係你老婆個系出黎個刻

希望多啲BOB叔呢類上流黃絲屌藍絲

有冇人可以Backup

屌笑撚到我

有冇話幾多分鐘 好想聽返

噴啲綠色野出黎

痴撚咗線

佢係唔係對左草 好撚正

唔好啦
bob叔del得就尊重佢啦

吊真係好撚歡樂

中間位好難搵 開頭唔開名 然後講expedia 隔幾秒開埋名

好撚正 佢屌班狗叫雞先show委任證 佢係咪醉咗 啱啱開始睇咗十分鐘

今晚同個閪字有關既謾罵都好撚正

銀髮

醉還醉，佢真係嬲到爆
出自真心

次次都係飲酒先會開live

CLSSSS

Bob叔真係好可愛

「我無醉，我今晚開心啫」

噴啲綠色野出嚟

聽佢講粗口真係完全無違和感

扑叔越講越激動

數鳩毛

屌

好 撚 正

扮差佬都扮得咁好笑

含啦臭閪

含啦含呀

口爆條女唔撚比錢

瘋狂模式

笑死我

含喇

救命

飲醉咗頭腦仲清𥇦

好撚憤慨

你碌鳩都未ready

癲撚左

七分醉 三分醒

好撚癲每分每秒都有野笑

含啦

Bob叔完全係role play達人

條9都未撚ready，硬唔撚到，岩岩射完未ready

想幫bob叔含

佢近排都無del backup
你睇吓完咗佢有無留底啦

其實可能係佢聽返黎既真人真事，先咁嬲

笑到仆街扮啲黑警

對住馮小姐即刻秒溫柔

對佢老婆好溫柔bob叔好正

馮小姐仲想比多罐酒佢

yeung wong

對馮小姐即刻溫柔哂
好正

仲以為會Stop佢添

We connect 馮小姐

Gay gay

馮小姐聽到即刻入嚟check下咩事

屌希望bob叔唔好del住

對住馮小姐即變温柔mode
老公material

飲撚醉左

Asahi

每次佢係廳睇住架

8成都係咁,好想送佢地中

瀨閪

成個LIVE都笑到仆街

喺廳睇live

70分鐘左右

佢真係好撚似

bob叔今晚好撚放

Thanks

bob叔啲live好高汁

佢支煙係咪無點？係咁fing

Bob叔真係好撚錫馮小姐

又話食煙既

電子

Bob叔live吊有放，role play又爽

開心啲

今晚中秋節

屌到入個肺

話你飲醉但你又識得秒變溫柔老公mode

又點煙 點左未

其實啤梨真係發洩情緒一流 睇佢屌撚到喇叭穿

正

佢飲左幾多罐？

啤梨係講葉文輝

2

支持

2罐就咁醉？

個老婆屌你老味閪

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

屌 啤梨頻道 啤梨晚報 自己google啦

Bob叔係咁

夜晚打邊爐都有飲
返黎開Live飲咗兩罐

扮得幾撚似

閪茶

想睇佢屌鳩李小加

枝茶起哂泡

讀書 講得好

阿伯啲尿

侵侵都扮撚埋

扮trump

扮侵侵

痴線佢扮人扮到CLS

有無BACKUP? 之後可以再聽返 好撚好笑真係

佢返屋企之前係觀塘海旁已經飲咗杯架啦

Bob叔扮其他人真係扮得好鬼似
但係最鐘意都係睇佢扮劉馬車

軌

車仔中槍

* Tremendous *

陳怡講過十世啦

佢真係好放，冷靜同激動收放自如

真係收放自如

明顯未醉

Tremendous 嗰下個嘟嘴
有冇人cap到???!!!

話時話rock哥去咗邊

Bob叔心地真係好好
我愛你呀Bob叔
都希望Rock哥無事

屌柒軌

生花

佢扮大陸閪真係好撚正

生d花出黎

倒d泥落你老母個閪度之後生d花出嚟

倒啲入你老母個閪到 跟住生啲花出黎

倒d泥落你支那人老母個系到之後生d花出黎

倒d泥落你老母個閪度 跟住生花出黎

屌得好好笑

生啲花出嚟

生花果到我笑到而家都未停到

倒啲泥入你老母個閪到 生啲花出泥

即刻笑出聲 屌笑撚死

你老母個閪生花

佢最癲係鬧人都好有創意

屌柒支那閪，非常暢快

譴返俾車車死

佢形容得好絕，真係好正

老婆send msg來叫道歉

信個will唔好信stat

其實讀得毅進10個有9個都係地底泥
唔道歉都唔過份

咩撚野呀

打情罵俏

同老婆嘈

又加時

查仔個場坐唔滿

加時二十分鐘

唔會咁快del

BOB 叔話星期日/星期一 要DEL條片

backup到星期日

想訓啊但唔想錯過BOB叔

Bob叔真係好勇!!!

簡體人hahahaha

未必架
上次話留耐D
第二日中午就無咗

讀過半年 毅進真係好垃圾 頂唔撚順冇讀

聽日訓醒重温!

係咪之前訪問中國人 影鳩佢地五大訴求都up唔出 個個記者?

yes

係

avi vs jim jefferies有冇手足有Link?, thx!

佢好似飲大左

Bob叔講野真係好過癮,邊有人可以講粗口講到咁有道理

BOB叔讀咗我comment，好開心hahahahha

人不可以貌相 唔識佢真係以為藍絲

BOB 叔.
屌你老味. 對你好失望. . .....
達哥

lm 睇backup

Little cunt

佢果種發自內心睇唔起藍絲五毛既心態，大家要學

祝五毛出街比車車死 老母上訪比人攔撚住 倒啲泥入你老母個閪到 生啲花出嚟

扑叔唱歌

係，係睇唔起藍絲五毛，一d都唔淆，一齊學

好中point

唱歌正

唱歌

其實邊個唔係發自內心睇唔起藍絲

你班柒頭

隔空合唱

我講緊 BOB叔話屎莢姆Who 比人負評

中晒point
用二勇巾進痕曲黎打我地
即係默認我地係國歌

C u lat’a u lit’le cunt

推

起歌

wa馮小姐

馮小姐！！

甜到

肥媽

馮小姐

一齊唱

馮小姐上gear

上gear

歌詞準備好未

馮小姐!!!

隔mon大合唱

屌班大陸閪屌得好好

嘩 第一次見馮小姐上鏡

起來

笑撚到

Bob叔

池瀨

好sweet

笑到唱唔撚到

面型同懷仔一樣

笑到我

佢真係好鐘意香港

睇Bob叔D live次次都笑到肚痛

喊咗

sad

agree
真係發財立品

笑中有淚

點算 BOB叔唱歌都有喜感笑到唱唔到

一齊唱左

見到bob叔呢d咁有錢明明可以好離地既人竟然同自己做緊同一樣野 起哂雞皮好想喊

之前D hater成日話佢炒樓

bob叔我愛你

Live唱光
願榮光歸香港已經寫入歷史

銅鑼灣見

佢認ga

Respect bob叔

BOB叔真心好高質

最後嗰幾句聽到我眼濕濕

香港人既bob叔!!!

佢唔係話無炒樓咩

我愛懷仔！！

笑中有淚呀屌………

Bob叔好多謝你雞蛋與高牆面前係選擇左站係雞蛋既一邊

香港youtube界清泉

岩岩屌鳩五毛仔
話如果你係外國祝你早日被遣返
如果你係大陸祝你老母俾車車死投訴無門

遲左開始睇 點解睇唔到頭半個鐘既

佢無點炒 但有好多個物業收緊租咁囉

This song can’t be erased!!

PUSH

聽到好感動 見到bob叔要幫佢奶春袋先

Respect

佢好似之前先回應過 咁耐以黎都剩係樓換樓 賣過一次樓

好高質。。。笑中有淚

其實去到有返咁上下財富，都唔志在錢唔錢
有質素既人寧願追求更高層次既野（eg人權自由）
係華人社會普遍貪心想再賺多d再多d屌都洗唔晒架啦，何必為左賺多少少去奶共違背良心

所以bob叔同館長依種人真係萬中無一，大家要好好珍惜

睇睇下好似訓撚著左
但到最尾 一上國歌就自動醒左再一齊唱

好感動多謝bob叔！
我地都唔可以停落黎！

913中秋各區晚會

914 天水圍3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

敢言，思路清晰，風趣幽默，真心愛香港，又咁錫老婆
Bob叔我愛你啊

係ifc見到懷仔 早知衝過去攬撚住佢先

天佑香港！

重溫最盡得兩粒鐘
無咗話鳩達哥果段

睇你點定義speculation
investment 我覺得佢係
佢又冇去到瘋狂買完空置
都係租
咁只係投資
雖然係助長樓市
但你冇得咁怪
應該話政府唔監控
佢都係跟香港rule玩

啱呀 聽落唔算好難做 但要做到bob叔咁真係好難得 始終佢係拋頭露面出嚟講野 多好多野要顧慮

多謝bob叔
睇你啲live真係好好笑

一開頭講何文田無跌咗成千萬
心情都好凝重

多謝uncle bob同Ms.Fung 與我們同在好人一世平安

Bob叔話會keep到星期日呀

心聲

屌 迖狗，幾多分鐘左右？

God Bless

bob叔：我真係好鍾意香港

50:53

「急」死線已過，咁點？？

永遠撐bob叔 !!! 聽到佢唱歌 好感動 !!!

冇backup 到
有冇巴打有keep佢扮天水圍陽光少年
笑到我傻

有backup 都唔好post出嚟啦 唔想bob叔都比人滅聲

：我真係好撚鍾意香港

笑到停唔到

要做到bob叔咁，真係好難得而且好值得我地尊敬

有錢夠自己食過世環遊世界係好多香港人嘅目標
佢做到得黎同時又唔離地，知道自己熱愛呢個地方，證明到香港人係幾咁高質，做人唔係有啖飯食就得，係要追求更高層次嘅理想，同時教化年輕人要讀書，幫到自己而且長遠令到社會開民智

你唔好睇佢咁多粗口，我相信睇佢片嘅人都好多中產同專業人士，雖然bob叔冇大j咁勇上前線，但係將自己idea散出去大大力吊藍絲正正就係兄弟爬山嘅體驗，呢個時勢感言嘅人唔多，好需要呢d聲音出黎對抗

結論祝bob叔好人一生平安

可惜嘅係喺香港有佢呢種身家嘅九成係離地藍屍

人地即日道歉 諗清諗楚啦

多謝bob叔
今晚個live 好好笑

杜生根本係夾硬爆幾粒粗口出黎##直頭可以用un耳黎形容

呢個live好撚正
希望有人會backup

屌佢問候張枱

bob叔:無差佬係度咪開心囉

915有2場嫁！！！
早場：12點英國領使館！！！

下場：2點半cwb見！！！塞爆港島！！！

唔好同我講少你一個唔少！！！全世界都要出黎！！！多一個就係多一個！！！

今次有得睇返，正

你係咪記錯龜頭bob

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

懷仔真係好撚正
其中一個肯企出黎既YOUTUBER

其實唔撚只迖狗
我覺得懷仔講得好應棍
如果youtuber一開始有講過支持
然後經過咁多野都唔再講任何野
代表你只係虛偽
只係為錢做牆頭草
好撚多乜撚笑波子個D都中哂

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

好撚痴線可以即時精神病發作

Bob uncle u are a true Hongkonger, not a virtual one, as u can speak urs opinions out loud and Stand With HK. Please don’t go to mainland for any reasons, so worry about urs safety

你真係令我好撚失望我以前都睇你頭
估唔到佢會咁正面回應某 utuber.

聽佢屌達哥嗰下呆咗明明早2個月都仲話係尊敬嘅KOL之一，講嘢都仲有d餘地

好難想像bob叔咩生活 全港都有樓
同時又咁撚貼地風趣

好治癒

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

邊個bob叔

fhproduction

多謝懷仔出聲

個live好正